有full gear狗喺海富天橋

apple live：
full gear綠皮狗喺天橋嘅水馬陣入面
地下有黃色催淚水桶